BBC: 美國媒體將許多美國示威活動描述為特朗普競選活動

到底依次美國示威活動點樣幫Trump競選呢?

Source:

左膠當道

4 月嘅文嚟
Anti lockdown喎

但好多美國人都好似話 咁係幫緊Trump

我都唔知

可以賴落民主黨州做唔到嘢

賴咩呀 事實真係做唔到野麻